how about 銅記

防暴去緊中聯辦
中環難守